喺愛丁堡，同AIA完全平行世界

明明只係隔住一條馬路

朱門酒肉臭

一條馬路 天與地

路有凍死骨

有時真係唔想分化
屌到灰
呢頭去完大圍去愛丁堡
一街之隔

屌

屌佢老母 嗌得咁大聲 第二個時間去唔得？咁得閒去到果度都唔去1212

走過去叫佢地收聲唔好尖叫

唉

AIA班真港豬

好撚多港豬 偽黃

咁都玩得落 喺真港豬